菲傭涉將傭主自慰棒放2歲女下體

菲傭涉將傭主自慰棒放2歲女下體

9,671

■被控虐兒罪的菲傭昨被鎖上手銬，由囚車押送離開法院。黃耀興攝

【本報訊】去年來港並在將軍澳私人屋苑工作的菲傭，涉嫌將女僱主的自慰棒放到僱主年僅2歲女兒的下體。女僱主無意間發現女兒下體有異，查問下揭發事件，報警求助，醫生亦證實女童下體有紅印。涉案菲傭即時遭解僱，並被控一項虐兒罪，昨日提堂，暫毋須答辯，等候控方索取法律意見及女童的詳細醫療報告。菲傭申請保釋候訊，但被拒絕，須還押監房看管。

官拒保釋 還柙再訊

現年38歲的被告Gina Cannu Buduan昨被鎖上手銬，由警車押解到觀塘裁判法院應訊。控罪指她今年10月在將軍澳某屋苑內，對一名2歲女童負有管養或照顧責任，但故意虐待女童，令她受到不必要的傷害。庭上所見，站在犯人爛內的被告一臉惶恐。當控方向她宣讀控罪後，她透過菲律賓繙譯員表示明白控罪內容。

控方透露，被告的女僱主發現女兒下體有紅印，遂向女兒查問。女兒透露被告曾試圖將自慰棒塞向她下體，但她其後卻向醫生稱被告確實將自慰棒放到她下體。涉案自慰棒屬女僱主所擁有，主控官昨以「object of a man's penis（陽具形狀物件）」來形容該自慰棒。控方原本申請將案件押後至12月27日，惟署任主任裁判官蘇文隆質疑押後時間太長，改為押後至12月13日再訊。被告曾申請保釋候訊，但被拒絕。

本港過往有不少涉及外傭虐待或傷害僱主年幼子女個案。其中因洗黑錢7.2億元而被判囚6年的伯明翰前班主楊家誠，其4歲兒子去年曾在家中遭菲傭掌摑、用梳打手掌、用手指彈嘴唇和鼻；該菲傭今年7月承認襲擊罪，判監兩個半月。另一名來港工作8個月的印傭前年2月在家中為4歲女童沖涼時，以指甲插傷對方下體，同年在案件開審前夕突改口承認虐兒罪，判監4個月。

此外，一名作中性打扮的46歲菲籍女傭被指於2011至2013年間，多次在任職警察的僱主家中，脫下僱主年僅8歲兒子的褲，撫摸男童陽具並強行性交。該菲傭去年被裁定3項非禮罪成，判囚4年半。她不服定罪提上訴，上訴庭早前裁定，男童難以如案中所述般勃起及性交，指原審法官裁決出錯，縱有不願亦要裁定菲傭上訴得直，控罪撤銷。

案件編號：KTCC2189/17
■記者陸羽平、楊思雅

上一則
診所流感測試 10分鐘有結果

下一則
無腸BB堅強活下來 疑威院疏忽父母不滿院方未交代

Dildo就dildo啦

個廣告....

你天生智障唔好講出黎
正常智力一歲半就識講野